# Progetto Basketball Game
###### _Autori: Luca Dimarco - Antonino Salemi - Rosario Caggegi_
###### _Anno di realizzazione: 2021_

## Contenuto
Progetto realizzato in arduino di un gioco di basket. Per i dettagli vedere il file `Relazione.pdf`.